【有片慎入】三青年天台打卡 一人唔小心失足墜樓亡

依單野真定假

唔扺可憐

但係都好癲

Natural selection

三個人
咁拍片嗰個係邊個黎

份報紙寫夜晚11點幾，
條片就日頭拍，應該兩單野嚟

地方睇落都唔同啦

內容農埸

報紙寫晩
片係日頭
Fake

段新聞寫夜晚11點 條片邊到似夜晚

地下條邊都唔同

應該係假 camera work 太好 跌咗落去仲影緊同一個角度

癲

報紙單嘢應該真嘅，但係條片就肯定係假嘅

其實個網係邊個開 我見hkon9a ig啲story成日叫人click入去

好撚無聊

留意翻片頭個位同跌落去個位係唔一樣